【瘋狂大劈價】金獅花園420萬成交 低市價兩成

2018年10月07日

【瘋狂大劈價】金獅花園420萬成交 低市價兩成

細價樓跌勢持續，不少上車屋苑造價已打回原形，重返年初價。

消息指，大圍金獅花園剛錄得一宗瘋狂劈價成交。金麗閣中層4室，實用面積270方呎，上月中放盤，叫價480萬元，放盤近一個月，出貨艱難，大劈價至420萬元終沽出，呎價15,556元，撇除內部轉讓及凶宅後，造價創屋苑今年2月後的半年新低。樓市未回調前，即大約兩至三個前，金獅花園同類造價高達500萬元，其中金豐閣中層5室，實用面積260方呎，今年8月以510萬元售出，呎價19,615元。今次最新成交，呎價短短兩個月下調達兩成。

代理表示，其實金獅花園年初時的造價也是400萬左右，只是在2月份過後，全城瘋搶細價樓，「那時的樓市是越細越貴」，現在跌兩成，只是回到較理性水平，期間升幅被蒸發。

記者:朱連峰

無事既

金獅個名on9唔計

劈價新聞已經睇到悶

金師唔計架

新樓都係15-16k/呎，好合理

跌50%以上先計

300萬以上唔計

金獅巨型窗台 唔計！

510萬買咗嘅自住唔怕

仲放到盤= 肛需
點計

大圍沙中線未開，唔計

大圍有馬騮，唔計
樓價gogogo

金獅花園
地點偏僻唔近火車站
唔計

華懋樓唔計

造價創屋苑今年2月後的半年新低。

瘋狂大劈價

前排唔係有個教炒樓嘅同埋班學員入左好多金c?

公道咁講
佢地兩百幾三百萬開始入既 未入肉

高位入真係冇覺好訓

自住跌都唔怕

兩個月跌得兩成，驚西咩
都未入肉

自住唔怕wo

5成都唔怕, 一定上翻.,可能

2M再考慮

業主冇蝕錢唔計

金獅
第一代納米樓

唔計呀唔計呀

跌一定係fake news, 所以唔計

10幾年前果度好似200萬有找

2011都係1字頭

自住唔怕！唔好理人遲兩個月平90萬，早買早享受做業主嘅快感！話晒都私樓又可以屌人係窮撚公屋仔！

90萬住多兩個月已經抵返晒

每月供多三千蚊左右, 食少幾次自助餐, 好minor

7成都唔怕，只要有工返

只要供得起，驚咩
係每個月供多人地幾千蚊姐

啱
好過幫業主交租

有樓住咪得囉 返工都係為供樓啫

呢個單位同層有凶宅唔計，鬼佬唔怕

所有平賣既人都係同一個人既分身做市！ 死廢淡

唔記得轉AC？

重返年初，唔計啦

15000蚊呎叫劈價？香港

自住驚閪

做乜覆自己 係咪未食藥

狗竇咁細唔計

跌價唔計

如果而家有盤低過4球可以做番9成按,應該一堆人狗衝

真

之後收網

實用面積太細唔計

所以應該幾大誘因令400頭既貨跌落400萬
然後應該有幾大阻力

金獅由新樓個時已改係on9 樓 , 呢o的樓百零萬免強合理

根本唔會大跌 係得啲買唔起嘅柒頭mon住呢啲新聞嚟笑

留名睇你比富豪淡淡屌柒你

富豪淡淡就唔會咁on9啦

2xx俾狗住，唔計

金獅花園
落成日期 1986年（1期） & 1987年（2期）
去大圍站須步行10分鐘
沙中線仍未落成
270呎樓都要420萬

呎價15,556元

32 年樓齡

落成日期 1986年（1期） & 1987年（2期）
去大圍站須步行10分鐘
沙中線仍未落成

270呎480萬 金獅 真心痴線

成30年樓都呢個價
距離樓爆有排

狗屋金獅

係大圍又要咁平既盤，真係得金獅
佢d 房用窗台位做床，d 空間就多好多

跌多兩成，都咪話唔痛。

租住睇樓市跌，租客爽到爆。

成幢野衰過公屋居屋
又殘又舊又漏水
住低層仲要極多蚊

咪係
呢個唔計 樓市下年有排升

假跌

大佬呀。呢d盤梗係
唔計啦